Elon Musk鬧完華爾街，轉頭俾拜登政權告佢歧視

美軍請夠人未
請埋我

請我

定明一定要請移民?

搞鳩全球首富 又有花生食

一批評就查你水表 , 十足共產主義

請移民同請間諜有咩分別

美國興屈歧視
中國興屈叫雞

咁即係最少四年，支那會好舒服好放心了！

Trans 左而入D

Discrimination investigation 美國成日都有
咁都拉得埋黎講

共產主義冇共產
資本主義冇資本

“The charge alleges that on or about March 10, 2020, during the Charging Party’s interview for the position of Technology Strategy Associate, SpaceX made inquiries about his citizenship status and ultimately failed to hire him for the position because he is not a U.S. citizen or lawful permanent resident,” DOJ attorney Lisa Sandoval wrote in a court document filed Thursday. The document was a request for a judge to order SpaceX to comply with an administrative subpoena for documents related to how the company hires.

ON9原來係咁，一早講左SpaceX唔請外國人既原因係因為國防原因，政府定明既守側

SpaceX咁撚多國家機密
非公民Immigrant點會拎到clearing呀
係咪on9

Elon Musk係現代版Great Gatsby

而家華爾街班沼澤吸血鬼唔屌得

佢一句唔一於，nasa自己做返你估會點

而家唔係呀侵政權 係廢登政權

wtf

咁全部美國人都係移民(後代)嚟, 冇犯法

奇怪

所以佢醒水喺拜登上台前搬左總公司去德州

左膠鬧侵獨裁

呢啲case最後一定無結果，唔一定關登登事，有可能只係程序上要行一次，但用呢個原因告佢條友就都幾肯定居心叵測

係 跟本上就on9
Resident拎唔撚到clearing
做到公民果班人都30幾40歲 係其他公司做左10幾年

一定要有支那移民囉想

其實班美國有錢佬有冇腦

DOJ 係咪有病，扮 woke ，靚妹行為，比人恥笑

原來department of jokes係全球通用

啱啱FAA 先唔批准 spacex starship SN9 起飛 唔係搞鳩佢我點都唔信 真係好撚黑暗

人地現實版Ironman，連nasa國防部都要R佢合作，班死左膠都唔明係美國人需要Elon musk多過Elon musk需要美國

真搞馬雲咁款
美帝做乜撚

Elon : 得，秘書，即刻同我掃一億gme，我睇下股唔股災

自己建國都大把人入籍啦

Deep state...

同支那一撚樣
想作反就清算

本身Ironman就係用佢嚟參考

乜料
Iron Man #1 係1968年出

總之詞窮技窮，就會講歧視

唔好人講你就信

佢意思係電影版Iron Man改編時有參考Elon musk黎寫

而家美帝=中共
同馬雲喺中國嘅情況一樣
有錢又點

共產來了

美國aerospace唔請冇citizenship嘅人係常識 同埋係政策黎
美國佬short上腦？
等睇成支falcon比支那偷左先安心

癡撚線世界

搞鳩tesla spacex等於搞鳩美國既未來

Gatsby 死得好慘

如果elon要移民既話，會移去邊

全電動智能國家

想講依幾日spacex諗住試射starship新火箭但政府一直都唔批搞到無得射

我諗馬雲都無諗到ELON MUSK同佢同一命運

好明顯想Elon歸邊

再嘈我賣技術畀俄羅斯同中國

人地真係一個科學家，整到國防部同nasa都整唔到嘅野，馬雲個case唔係咩驚世科技係食正條水同有政府追皇
反正依家Elon musk都轉左基地去Texas，洗撚驚DC班垃圾佢有嘅技術全世界爭住要，佢中意賣埋俾中國都重得

真係dept of jokes

出到美國境再講
而家犯咗「種族歧視」（美國版國安法）

真，異典同工

香港興屆顛覆國家政權

錯啦，共產主義高官唔洗共產，資本主義平民資本不受保障咁解姐

啱晒

In Biden I trust

美國開始有D燶味走出黎

掛羊頭賣狗肉

火星

美國真係痴撚咗線

抵撚死，屌你老母唔撚投侵

真係到依步，咁就睇吓德州會唔會貫徹聯邦制精神，揀唔制止Elon musk走
如果Elon musk咁俾人搞死，只可以話美國自己國內班左膠真係恐怖過任何外敵千百倍

逼佢表態就最好

Cls 佢成間公司都係機密科技 佢請移民你仲驚啦

美豬可以享受最少4年美式共產主義

Elon Musk係一個演講有人問過，佢答過，Tesla可以請外國人，但SpaceX唔得，因為同國防有關，當時Elon仲答唔係佢唔想，因美國政府唔畀。依家掉返轉美國政府告鳩啲comply美國條例嘅公司，係咪痴撚咗線！條友係咪未訓醒！你告Tesla都合理，依家告SpaceX喎！

中國就過反貪去肅清異己
估唔到美國會用歧視移民

真
麻煩國防部d重點項目唔好審查
Love not hate

可能係唔請支那人出事

就係插啲支那間諜入去偷嘢 好恐怖

未告 係investigating

lm

推到比EM 睇到

Elon Musk係非洲移民
美國政府依家係咪針對非洲移民start up
Biden政府帶頭歧視African American

炒自由亞洲電台人單嘢唔記得嗱 Trump 要換人搞足3年 左膠上場即逼人辭職 同搵食蕉即場夾走

我自細就覺得自己係武裝直升機

好彩 Post for. Pin This la....

其他太多廢話.

一同華爾街作對就出事

屌, 航天科技唔係美國人都做唔到, 華人連lab 都入唔到.

但係ELON MUSK本身親中
真係亂過牌局了

班左膠仲咪仲自high緊

幾面夾佢 再搞唔死就告壟斷 將spacex 拆骨 送火箭回收技術俾支那

連 LPR 都唔係就過主啦

明顯條友一係就小氣撚，一係就想seek attention

左癌唔係咁諗
佢地信外勞唔會偷野先

除左公民綠卡
你一係就學生 / work / 難民 visa
Temp 綠卡 (公民配偶 / work)
一係就直頭 undoc
完全無穩定可以長期留o係美國既合法身份
我仲有咁多 candidate，點撚解要請你先

elon musk=美利堅馬雲？

改造成美利堅民主主義人民共和國

I AM BISEXUAL ASIAN, PLEASE TURN ME INTO MARINE

屌你 肯請班死難民已經係做善事心態 仲要嫌請得唔夠？ 係咪依家做善事都強制 唔做當你犯法？
美利堅民主主義人民共和國 拜登總書記

秒左

冷靜....收到complaint 啫,點都要睇下既

反侵 反共和黨
支持左膠 左膠勢力根本過火 成班on9仲未知比人利用

CLS 阻住地球轉 仲要干預人類發展 屌佢老母垃撚圾拜登 佢條垃圾有冇諗過個宇宙有幾大 要幾多年出到一個ELON MUSK係有諗過移民外星

佢地唔係無腦 而係佢地係既得利益者

如果佢俾人搞死嘅話我係建議中國美國快D大融合，睇下兩邊毒邊邊勁反正冇得救最少死前睇下邊邊毒D

你係咪蛔再殘廢？應該仲有分加

偷返黎嘅勝利果然係格外專制

Cls

要開始歸邊了

美版馬雲

必定內戰遲早問題

真

歧視呢個字真係好用
咁容易以言入罪

Elon Musk = 馬雲 = 以為有錢就可以有自由 不停9up真話得罪權貴
Jeff Bezos = 馬化騰 = 低調默默做事搵錢

俾你移到民去火星 中共重邊管到你呀

契爺帶埋香港人移得唔得 我地唔會停落黎

美版林彪 飛到地球邊緣都要被墜毀

冇講錯
當年我in northrop grumman都係因為咁
根本唔會過到security clearance
又唔見ng比人告

爸爸嬲嬲地執左spacex唔玩 d deepstate會點

打壓美國人最大力

歧視呢支旗仲萬能過國家安全

惡過民主黨

搵條好D既黎告啦
肉鳩酸
同gme一樣做法食法肉鳩酸

SpaceX依啲咁敏感既行業，請移民工？

Imagine having the chance to ask one of the few people that will most likely go in history books ANY question you want and you blow it to try to pin him for racism (or nationalism i guess would be more appropriate)

全中

你睇下佢d聽證會d senators 幾撚戇鳩就明
至緊要sound bite﹐show到佢大愛係good people就得

如果係1900年或之前果一批落地生根嘅華人後代得唔得？

SpaceX點hire immigrant workers 要有美國政府security clearance 先做得

時光機唔識？

我覺得佢有買

同埋媒體肯定大報make noise佢比人告，到時告唔入就靜靜地報

果班仆街米同citron沽空一樣靠le d noise黎搵錢

investigate 同 sue 兩樣野黎

佢地係賣國，點會理你

其實冇咁高門欖

火星自古以黎都係中國的，嫦娥奔月第一人

馬雲仰呃finding ，識埋堆攞消息

選拜登既後果
成班仆街左癌

柒登柒到唔記得左國防政策

選舉舞弊又唔見佢地去查

大愛左膠到國防都唔撚記得左
唔怪得個頭放寬移民, 呢頭再加重稅比有錢人好等派福利
咁撚醒邊個諗得到

國防 is a joke to China joe

elon musk

由SPACE X 睇返NASA既衰落，預視拜登上台既路線

推呢個

咁講都無話fake news

全球首富幫手打大鱷集團都幾好笑

支： 計劃通
不枉我當初幫你種票種得咁辛苦

唔得啦
賠好撚多
最多整差啲嘅俾佢

中共搞馬雲
登帝搞Elon

幾時bam鳩佢Twitter

trump就係咁輸左
鬥唔過deep swamp
如果trump+elon musk又夠打無呀

Elon Musk is a South African, so is he a joke to you, Mr China Joe.

好撚大機會 佢又唔係無錢 都唔介意燒個少少
之前比人沽tesla 你估佢會唔嬲咩 難得有機會出口氣

今次TRUMP輸後,

我諗全球反美大勢力,

都會係咁課金比呢D左膠組織,

一個唔覺意偷到SPACE X D技術就爽

elon musk可以time travel

屌你老母講撚完股票未

CLS
SpaceX同DOD同NASA有合約，好多嘢都要security clearance一定要美國公民（至少綠卡）先得
唔通我又走去投訴Deloitte Federal Services唔俾我入去做美國政府外判嘅項目

incredible可以當adverb用？

一般公司要有幾%員工要係少數族裔

無法律定明既就，只係會被左派成日攞出黎嘈，咁所以好多公司不敵壓力先話會請幾多幾多少數族裔咁........純粹係一班左派民粹既on9

Trump 同Elon 一向好fd

實業家死做爛做真係做到件作品出嚟貢獻人類
班華爾街吸血鬼耍下手段就贏大錢 公平咩？
其實金融依行存在落去真係會對人類好？

見到希望

其實咁告分分鐘會贏仲有錢賠

姐係點搞都係搞平民

少數族裔=/=immigrants

當China Joe流？

同李嘉誠一樣 知唔對路就走先
拜登根本CCP
成件事同馬雲講真話
巴巴 螞蟻畀CCP搞一樣

china joe上場果然即刻變美國省

應該有買gme 所以搞佢

咁又未得 spacex 燒錢重快過賺錢
無左nasa呢d大合約真係會收皮

契弟登；就係想俾我大佬

同香港we connected

但大多數immigrants 都係minorities

歧視唔識用於Asian

Exactly, 台下d垃圾仲如獲至寶

以前笑中國人臭蟲論
而家。。。

吓 關咩事

隻撚樣奶登
抵死

有套理論：
美國華爾街已經控制咗左翼社運。將「階級戰爭」變成細眉細眼、口號式嘅「種族戰爭」。社會話題由大企業壟斷、金融精英主宰全球經濟變成影響唔到有錢佬嘅平權運動，日日喺度鬥左。而每個反對華爾街嘅人都會被貼上種族歧視同反同性戀嘅標籤。

告囉, 咁你自己射野上太空

兩樣野根本唔對等
小學學能測驗問題

佢無請個immigrant，只係基於佢國藉身份，而唔係因為佢個種族
而且請minority無法律規定，只係所謂嘅企業

國以善民治奸民者，必亂，至削；國以奸民治善民者，必治，至強

用有良心的人去打擊奸惡之徒，這個國家必亂。用奸惡之人去壓制那些有良心有原則的人，國家才能強。
換句話說，就是要用黑惡勢力來統治民眾，讓民眾屈從於流氓統治，接受任何不合理的現狀，這樣民眾才能越來越懦弱，越來越屈從強權。
商鞅的目的，用鮑鵬山的話來說，就是建立一個絕對一元化的社會，由國家來全面壟斷、控制和調動社會資源。

deep state準備好將美國變一元社會了

偽王一上場就周圍搞鳩人

Elon搬去德州真係叻到爆

上面有人講得好
叫雞都係 中國成日都有

correlation is not causation

軍人撐侵所以要搞

香港民主黨都用了不少歧視條例為「中國大陸新殖民」爭取了不少本地香港人的社會福利。

試射都禁撚埋你